問幾時封關，政府話等本地/社區爆發先決定！！！

屌你老母本地爆發左仲封關托柒咩？？？
支那人入到黎周圍傳傳傳死返去支那死撚埋啦

香港人自求多福

永遠冇人敢做預防

爆發先黎封

人地都識唔黎啦 on9 到

呢句係張建宗講㗎

政府意思係講等爆發左之後先封關唔比你走

繼續放帶菌者落黎通街走
要死幾多百人先肯做野？

冚家鏟

真係聽到爆晒粗
而家係要預防社區爆發啊仆街
你就要死多啲香港人先

其實今時今日嘅政府

只要稍為認真細心聽佢哋講乜，

都知佢哋完全為共產黨服務

香港政府唔可以做得好過武漢政府
否則中央顏面何全？

港人自救

所以我都唔明大家仲屌d乜
推翻佢啦直接

主權在民 香港獨立

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

要做到香港死亡個案多過支那公布既數字
隔幾年又可以話係香港惹到上面

爆左先封有咩意義

就係要爆之前封撚左佢唔比佢爆丫麻！

無聽，有無source？Live咩時間？

大家心底都明獨立係唯一對香港最好既決定
但香港人係咁 好偽善

封關為咗預防社區爆發
logic錯撚晒

好波 有腦

推

到時就係武漢咁封
無財無勢冇得走

香港獨立 刻不容緩

所以而家仲有人問我獨立後支那唔同香港做生意冇錢賺點算既話
我會直接同佢講既然你覺得錢緊要過人命咁就咪撚屌777唔做野

政府帶頭攬炒

港人自救
社區防疫

我好多問號 係咪弱智

推

借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

社區爆發封嚟做乜？
煉蠱？

無能到仆街

佢就係等社區爆左先封，咁香港人未可以死曬佢囉，又唔會影響到國際聲譽，你話幾好

on9一定係未爆果時封啦下

亡羊補牢，死全港也

響街度我嬲起上嚟唔知道會遊客做啲咩

即係如果有一日封關,厡因就係驚社區爆發然後傳返比高等中國人所以唔比離境,好似澳門咁?
港中殖民政府果然處處為中國人著想

你封左就真係唔俾面上邊喇

要扮冇野 控制到

張建宗住邊呀

火魔高鐵， 見一個中國客燒一個

你知我知 個個都知

但佢地要玩遊行打卡 捐錢 當出左力

香港人係抵撚死攬住一齊死 重開心

係啊，你唔係以為你做五毛幫手維穩就走得甩掛

True

到時封關係因為驚香港傳俾人地
唔好得罪中共

澳門有一個都做到足啦，張司長可唔可以硬返次

香港自救運動

死晒先封